[百屌 FSG] 屈福特 對 利物浦 5

繼續屌爆 FSG

連狗同fsg一齊食屎啦

系

fsg屌你老母

推呢個

想像唔到買唔到vvd黎緊點踢

繼續睇懦夫解圍撻 q

睇lovren插花

做乜有兩個利post

長追入球大

一定要屌

On9鬼佬醒未啊

viutv Renci 緊身大奶奶j圖集

巴快d 買左丹比利先啦

屌咁撚多個post

我來了

搶1001又唔開

【突發！！！】由於當爺我好想要部Switch
所以LIKE我PAGE既手足你地有褔了！！！

今晚我將會直播
抽一個LIKE我PAGE既幸運兒出黎
抽中者可以送一部Switch比我
名額只限一位，抽中者立即PM我，機會難逢！

P.S : 分享此POST者，將會被剔除抽獎名單之中，請自重。

遲左半分鐘姐 知道各位屌 fsg 心切

Push

痴線 一日一post

Welcome Asensio

Watford are close to agreeing a deal - thought to be worth about £18.5m - to sign Burnley striker Andre Gray.

強姦lovren

幾時蘇神回家？

返烏拉圭

咪撚咁痴線啦

ajax

魔帝出馬

17號已經另有人選

去轟

可唔可以俾多次FPL個CODE

著6號

wait

Who

幾年後返國民隊退休

我留意左你好耐
點解唔回我？

有咩用㗎？

趕得切對利?
今日都星期三啦喎

黑人問號.jpg

#LFC announce that Western Union will become the club's first official shirt sleeve sponsor

真係有

屌你老未 改左名都要hey0禾

thanks bro

你貼呢張圖佢就理你了

自己轉做img

FSG又贏

好彩一早買左印哂兩邊英超章

西人聯盟,襯晒利

佢 wtsapp我叫左百幾人接你放工

好柒喎

沙高喺英國有冇用過西聯

改埋D黎唔到人緊蝦你

咩黎

一般柒 未到好柒

Western Union to sponsor @LFC on left arm of shirts; £5m-a-year deal runs until 2022.

西聯滙款
個袖嘅sponsor

個章mama地

如果r歐既話都要印?

咁睇就靚上到3唔同色

唔襯今年隻色

我知係知袖既sponsor
但未聽過西聯

唔會
邊有位

背

而家先買波衫就一定有埋呢個sponsor
橙

兩邊章咪幾好

仲諗住買多件黑色龍門印歐聯
係咪可以慳返

Liverpool have not agreed a £109m deal with Barcelona for Coutinho, nor have they held a meeting, by @MelissaReddy_

Barca have not improved their £72m bid, rejected 20 days ago, having been told Coutinho is unavailable - at any price. (@MelissaReddy_)

why?

印啦
黑色gk靚呀

R聯無呀嘛

以前我成日用佢嚟寄錢

應該同渣打個D一樣會跟埋
我估

咁點印歐聯章

Where's the Western Union money, John?!?! @John_W_Henry

外國人

Ching又燈 vvd
之前基達依家vvd

A Western Union shirt-sleeve patch will be available free to all fans who have purchased a 17/18 shirt. Don't go rushing out to get that.

唔係呀嘛
咁咪又要比錢印

點搞

John_W_Henry: Buying new yachts

唔要了

好柒呀個logo

跟住5年都係用佢

留名

知唔知邊到印r聯章+字抵?

橙色件衫點搞
黃色廣告

其實利記唔應該用西聯做sponsor丫
佢地唔買人都唔洗匯錢架啦

moral
990

賣人要收錢

個sleeve sponsor應該淨係英超用

得兩場

冇人想要

我已經有衫

又渣打又西聯
金錢足球贊助商

+550

應該會轉色架？

600 有找

真係有sleeve sponsor

咁緊係果兩場(贏左)之後先印

Moral 999full set 8月先有
上次去印字佢講 印咩人都得

in wu we 7s

非打手

原來咁貴，差少少錢就可以買多件衫

難得今年件衫擺脫到番茄炒蛋
又要加返D黃色落去 屌

Our Kits will look like this in 10 years time

Alexander-arnold

好熬柒呀 即該唔想買d波衫

入左官方圖書館會

歐聯章respect章5冠章
連字連衫算平

你班友仲諗住買波衫
食屎啦fsg

人地獌個tinder 12m一年
利狗25m五年

印你 OK?

右邊邊個嚟

tinder你要埋我嗰份

Small club

logo+公司名會唔會太大太礙眼，人地雙曼同車簡約好多

Mane

出街見到件衫印tinder真係會指住佢嚟笑

都唔夠買一個人就擺上件衫到

有咩理由渣打個心口廣告仲有兩季都可以照賣衫袖廣告

bwtween 依兩季渣打個sponsor合約完左渣打唔該stop 左個sponsor去
再繼續sponsor 利物浦就屌柒渣打集團CEO

有冇巴絲入左a12，我有官方圖書館證，可以交換用

再右邊個男人

咩人先會攞返件冇章波衫去club store印個sponsor上去

所以邊有錢買人牙

遲下買件衫會有埋個sponsor?
有既點印歐霸衫

米拿

係
因為歐戰只容許心口廣告

似咩

車果個得一行字,望埋去都冇乜野
利呢個

有d似jelly仔其實

一行字太小家啦

黃色先on9

好心一係字一係logo啦
仲要咁撚大size

人地一行字都收得貴過利 利大大個logo收人5m

fsg做生意唔洗你教

好睇D

lm

想知d波衫之後入貨會點
一係衫會連埋歐聯章咁
一係就無衫但有WU+渣打？

點解？ 做錯d乜？ 呢幾年d活動搞得好好喎

點撚知

呢個係vvd最撚熟個fd
就係係咁like vvd去利d ig post條友
仲post左張修球場caption打咩time to come and time to go

外圍出局係踢霸氣杯

依加件波衫有袖口廣告已經唔想買唔想著
仲要咁撚大個

我g
ching貢睇低自己

日職廣告靚牙

咁既人馬踢霸氣杯都係踢2場俾 阿仙奴踢走啦

擺脫唔到番茄炒強既命運

本來今年件主場幾好，宜家好趕客feel

屌你老母連尼住

Ching sick ball

仲要特登拉大個size

咁即係邊個?
想知再講

好想知

錯在渣打又冇成效又蝕錢盈利不振
有錢比隊閪波都冇錢派息
不過渣打依單deal都係上任ceo搞出黎既屎
利申 渣打集團長期股東

即係佢個fd囉即係好似你個fd咁

妹仔大過主人婆
個袖口廣告咁搶眼
個心口廣告仲會值錢

$55入左

咁搶眼都係值25m咋 5年呀!

印白色應該無咁柒
金色真係

佢sponsor隊波關你撚事咩
4000萬一年呀
以前好似都係得2500萬

我利終於有金章

金色好野黎 攞大盃就有金色章

正常球迷版係唔包袖口廣告
但new balance x FSG 真係難講

拿拿聲拎呢廿五m買人啦屌

一億都無撚用啦,
咪又係唔買人

好彩我印左亞洲盃章 唔洗煩

唔該 無人想要呢件金章

好過水晶宮懂球帝

話明係長期 我就多年前 百幾兩百時入

fans base真係好重要，袖口賣得5M，雖然高普唔想去亞洲，但fsg下年一定搞好多表演。

咁係fsg問題
關渣打撚事

贊助d錢咪又係落老細袋唔會買人
渣打起碼同嘉士伯一樣順眼先
如果好似newcastle 件125周年印中文贊助真係屌出聲

冇渣打嗰陣撚會有名宿喺太古簽名咩

我係股東都會唔撚關我事

中文sponsor真係好撚柒
今年西布朗嗰件
同埋搞咩都好
唔撚好用bet做sponsor

咪係 明明渣打咁帶歇香港球迷 唔明點解會有人反

wu好過用betvictor既

咁你咪去懂事會投票叫渣打咪撚贊助隊閪波

FSG都大把人撐, 唔出奇

講到好似渣打sponsor你有份咁

話說我地Training件betvictor 幾時完約
真係柒到痴線

再renew一定會屌

渣大做心口sponsor算係咁
至少唔柒
俾個蝗sponsor/賭博公司sponsor 你真係喊出黎

古仔可否不要走

大大隻betvictor

香港store買都有betvictor咩

會轉色

黑色順眼D

完左都一樣會renew 姐

Ibe

作客順眼好多
主場改白色咪好

好心紅衫白字啦

NEW: “Great way to ruin a nice kit” – Fans react to Liverpool’s shirt sleeve sponsor announcement

一dd款
有d款有 有d款冇

咪臭係
好似sponsor d錢有份袋咁
緊係要件靚既啦

Fernando Torres believes Steven Gerrard is destined to become Liverpool's first team manager one day.

趕走高賊

其實算好

你看下堆英超中下遊 其他聯賽球隊

件波衫 有殘體字
以後買波衫第一件事唔係問印字幾隻
而係問剷走個圖案幾錢

回家吧vvd

仲買乜撚嘢

返些路迪跟br

天父啊，求求你處死所有課金比fsg嘅手足😢

買左人味

咁又係

本來打算印vvd或keita

依家

咪係 渣打真係算係咁

Watford agree £18.5m deal with #BFC for striker Andre Gray who could make debut against #LFC. @Matt_Law_DT reports

留返d錢印下年金章算

關你咩事

一年贊助幾錢呀？

等官網特價先買波衫啦
好過成千蚊去黑店買

屌

依家中下遊買人都差唔多20m

利

5m

你想爭？
下年左面印LIHKG

求求天父做十分鐘好人

官方facebook 十個九個都係屌

屌衫又可以轉移話題, 唔屌買賣人住

There's an incompatibility between Gerrard being on coaching staff at LFC and being a pundit for hire commenting on LFC related transfers

班人有咩唔屌 同沙狗一樣

直接背面印啦

利物浦發動200m戰爭
曼城，曼聯，巴黎：以為小朋友惡作者

咁今年件衫原本真係靚

好彩之前買左，唔使有呢個章獻世。
但我印左古仔

屌佢老母,買件快野強姦利

你可以唔印架姐

Coutinho 變做 keita 大家收唔收貨

關你轟咩事

成班傻豬嚟 有得搵錢fsg 做咩唔搵

點樣入股fsg

Middlesbrough are closing in on a loan move for Liverpool winger Sheyi Ojo, according to sources close to the player. (@ESPNFC)

去精壇入紙等批

印左簡加歐聯章
可能一個月後兩樣無哂

加速放人

原來呢條友同利迷有恩怨
上年佢入完波之後畀利迷摷返佢4年前歧視同性戀嘅tweet，跟住被ban4場
要復仇了

我地搵到呢個轉會第一桶金未？

速度快

我地老虎強項來

搵左幾間都冇球會字老母/slk

好少

人地皇者曼一年收tinder 12m

人地錢滾錢
似鬼我地守財奴

利幾時上市

FSG:不了
要賺盡

試下問moral

今日記者開始吹古仔done deal 未？

唔洗今日啦 日日都吹

vvd係我地既人未

預計下個po名係welcome vvd

接近無機會

除非

亨利個價唔係常理咁高

今日唔係 唔緊要
四年之後會係

印左英超字了

yes

先俾車買左先，之後。。。

岩岩訓完晏教一起身見到fb一張古仔去巴塞既改圖嚇撚到心離一離

古仔是不會走的

太瘦了

FSG:對唔住 我地的精力去哂留古仔 無餘力進行其他操作

瘦底大波

要有返少少肉地

你唔屌我屌

早d接受啦

大球場買左件衫著過一次咋

當買個教訓啦

單核操作

vvd

法官大人

第三張key keita，vvd，100分上去

幾張相都冇古仔份
睇黎...

連登廢撚到

俾d時間連尼住啦

第1眼以為mane係sakho

出事仲密撚過港鐵

can 都準備去祖了

Borussia Dortmund have told Barcelona they'd want €150m (£135m) for Ousmane Dembélé.

古要£170m了
下年

全世界都禁住疤黎搶

心涼

只有psg肯賣

上季正選中場係咪得老母無傷過？ 今季唔買中場加埋踢歐聯捱唔捱到 la 子出返黎

高普:我地有米拿

傷過 首循環對獌無佢份 出左橙

我地仲有強大既青訓

推咁快以為買左人

多狗好波

個次唔係la傷？
我記得個陣la後備70分鐘出場ma

你岩

Sheyi Ojo set to make his decision on loan - Middlesbrough and Fulham both waiting. Ryan Kent could stay at Liverpool...

Coutinho just left melwood. No training because of injury. Squad still training #LFC

要失分了

老母問幾時識返個女仔

Philippe Coutinho
Loan deals do count
Barcelona
8/11

Monaco
33/1

PSG
33/1

To Stay at Liverpool (Does not include returning on loan following a permanent deal elsewhere)
1/1

愈睇愈覺得Ojo睇黎都係ibe二世

賠率冇咩意思
Vvd封堆盤都係簽唔到

賣到15m都唔錯

skysport bet 個賠率飄忽到

琴晚睇基達去利係10/3

今日變左5/6

丹比利好撚廢

你老母痴線架
邊識到

我都廢事講我每晚屌唔同晚女

屌你老母fsg
屌你老母連尼住

同老母講
利記捧盃就會識到

精

加一

利迷真係好small gas😂

😂

充滿希望

淨係睇已經想射

屌你老母陣腥味

雙殺獌夠喇

捧左喇喎

痴撚線

靠Rafa

#makeusdream

連囝定享利垃圾d

both

sky bet short左
Keita 4/6 to Liverpool

Welcome keita

ahhahahahahahaha

咁你想邊間?? 懂球帝 麼?

25m 5年 好似係

阿里巴巴

買到我跟FSG姓

乖

娃哈哈

dllm啊

我一改名

屌你老母FSG
R贊助就9秒9
白字都算仲要整個黃字係膀頭
買人就拖字缺+end interest
幾時死全家

其實SKY BET即係咩?英國馬會?

英國有好多博彩公司
佢地其中一間

咁你知咩事啦

條仆街搭撚沉哂船都仲好意思講

屌你老母
梳

其實仲有邊幾間 想望下賠率

咁好老實講 打強隊一定係老母出先

打弱隊大隻黑鳩就要陳仔

賠率真係不值一睇，除非真係已經除佐褲覺得就咁著返好浪費

Betvictor
Paddypower
Bwin

推
巴打係咪教徒

【唔賣住呀...今季】

利記今季無意出售主看台既命名權，利記商業總監Olly Dale指目前無急切性兜售命名權，並重申無意亦唔會為錢出售球場命名權，FSG堅持保留「晏菲路」呢個名。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

Sturridge was "fine" and only ruled out of 1 game. Looks a doubt for Saturday (3rd game) as not back in training....

最多人去應該係william hill同ladbrokes

成日睇skysports都見到佢地d廣告

我愛fsg

次次話傷一陣都搞半季，軒又係

Clyne, Lallana, Coutinho, Sturridge all out injured but it's gonna be fine cos we spent that £200m on making the squad that much stronger.

Diunghodandandadala

認真一問 其實咁樣算唔算越位

點樣

利狗直接搵vvd傾

唔算 手唔係合法既入波部位

唔聲唔聲燈咗基達過黎添

l

笑笑笑有無諗個其他人感受~_~

發少陣夢啦

又要loop 返 keita / vvd? 做利迷真係辛苦

賠率低過留隊

唔通j米拿咩

j moreno

對佢冇期望架喇
個身體仲脆弱過D廢老

肥仔同佢身體比邊個好d?

A week before season starts & Liverpool are announcing kit sponsors instead of centre backs, fuck me this club doesn't half piss me off

Don't make stupid people famous

Exclusive: Keita and RB Leipzig to meet this afternoon....Keita in two minds regarding handing in a transfer request. Important meeting #LFC

indykalia

Emre Can is Juventus’ primary midfield transfer target this summer. Liverpool would sell him for £27m. (Source: Corriere dello Sport)

all in留隊等買樓啦

打下j唔錯架
見上面有人講返keita咪貼下

27m

佢同VVD

Transfer requests don't exist in Germany. #infotweet

今年 market

27m好少姐

40m啦

Neil Critchley on Harry Wilson: "Harry has had a bit of a disruptive pre-season unfortunately as he has got an issue with his Achilles."

Critchley: "This has ruled him out for a few weeks. Hopefully there is a bit of light at the end of the tunnel for him."

其實keita試過上過 1/6

賠率唔像好多人講完全無意義
(好像雲迪克封盤果下係 個人條款傾好左)

但好多好像呢2日古仔咁
單方面有人收唔準的風 資金令賠率變佬

Critchley: "Hopefully he will be back in the next couple of weeks. I thought he was tremendous last season & made big strides in the U23s."

一隊未

兩個最後都會黎

keita又乜事？

咩事都冇

走曬去算啦
反正保到前6有歐洲賽 fsg賺到:盍

佢仲係u23 captain黎

堅定流

我覺得雲迪克
90%走 (基本上出名少少的記者都覺佢唔會再為修踢) 但是咪去利就好難講

修頓都開始買人 又傳聞佢看中中堅

但Rb 我理解是無轉會上動作

Transfer request都冇法律效力
點解德國冇

有預感31/8個陣 個個都迷fsg

睇vvd就知
遞咗紙唔代表d乜

屎毒敢認第二玻璃
只有diaby敢認第一

屌你老母修記放定唔放 快d決定啦

Reus 並列

放

放俾車

如果到到VVD KEITA 加古留隊
即課金買哂3件波衫

Brazilian outlet Estadao conteudo - Contrary to speculation, Philippe Coutinho did not express to #LFC his desire to leave the club.

Estadão - People close to #Coutinho say he remains neutral in the negotiation and does not interfere in the conversations between the clubs.

reus 傷親都大傷 史獨就樣樣野都有少少問題

唔奢望買到keita同vvd
只求留KENT唔好借走,同買多隻翼做後備
得沙&文一定捱唔到全季

利助養左修頓咁耐
攪到啲氣焰愈黎愈大
係利自己攞黎

教訓下隊西波

點解以前朗拿度重傷兩次都仲係咁勁佢睇開邊間鐵打~_~

日日扑野有助強身健體

商場有兩名小童進行高難度表演

殷十娘打子

教訓到上年一場都贏唔到

Reus?

快撚d死啦

Already getting emails from Barcelona offering television coverage of @Phil_Coutinho Barca presentation this Friday #keen

同連囝一齊落地獄啦fsg

Fsg同連囝一齊落地獄啦

其實係咪上年修頓賤賣左文尼比我哋而家條氣仲好唔順，所以要玩鳩利

上年個市都未咁癲

好彩上年買左，今年文尼個價都唔知咩位

修仔唔識用啫

m come

Moreno come

coutinbo confirmed

小產

上年無買 今年歐霸都無得踢啦

我利為左唔想輸波，淨係會買識入我地波既人

Buy shane long la diu

好辛苦

成日都係張床 痛到郁唔到

Btk 淨係對我地先識入 嚟度就唔入

咁把炮既買kane啦

Kane上季好似對利狗冇波入

唔想買波衫咪直接講囉

if u can't beat them …

Gray confirm左去Watford
真係要強姦lovren

我地摩獸完封佢la

做咩成日屌佢?

線已斷

Burnley 想降班
賣埋前鋒

科拿認為，如果利物浦能夠簽到雲迪克，絕對係一件好事，而佢更加認為，除咗沙拿之外，紅軍應該再簽多1-2位「Big Name」。

呢d咪真名宿囉

Keita vvd都唔會黎
紅牛firm左唔賣
你on9得罪左修記

-1011

係咪李城果個

想點阿連尼住

般尼

如果我地有一季零失球都唔知點算，一個人刀吾洗買

上季對利有波入

再斷線我準備翻去搵joe仔了

傳番inaki williams

Ching心水清

連囝個sever 貢渣架

同意

挽留

呢排成日offline 攪什麼呀？
矛錢買sever 牙

天滅中共
九寨溝

有咁易滅就好

垃圾收貢多廣告錢唔肯擺去租靚ser
同fsg一樣係垃圾係冚家產

我國雄起弓弓

dllm test

滅中共先定賣波衫先

test

入咗我地波
沙律✅
文尼✅
老虎✅

Ok

Fb壞左？

好地地一個靚景無左

【體育】利物浦周三宣佈，新球季的比賽球衣袖上將會印有贊助商標誌，是球會史上首次。不過，不少紅軍擁躉認為，標誌與球衣設計格格不入。

利物浦周三宣佈，與美國集團Western Union合作，將會破天荒首度在球衣衫袖印上贊助商logo，據當地傳媒報道，雙方簽訂5年合約，而贊助費總值2500萬鎊。紅軍本周六英超首仗作客屈福特，球迷們屆時就可以看到一班球星穿上球衣比賽。

會方同時宣佈，所有早前已經購買新球季戰衣的球迷，可以免費加印此logo。不過，不少紅軍擁躉對此突如其來的「新設計」不敢恭維，相信不會急著去為戰衣「加料」。@TaintlessRed表示：「一直都在等待，看看球隊簽了甚麼新兵、有誰留低，然後才買新波衫。這個大logo出現後，我很後悔沒有早些買新波衫。」

@Kenn1Dan則向好的方面看，相信此新贊助對球會買人有幫助：「很多年以來最美的一件利物浦球衣，被一個可惡的袖衫贊助摧毀了。唯一看好的方面是，那2500萬可以立即用在轉會上。」@BenWebbLFC則指：「獲額外贊助是很好的事情，但那個極度醜陋的的標誌，破壞了我多年來最喜歡的利物浦球衣。」

沙律係咪早兩年咩冠盃入過我地？

死咁d垃圾係幫緊共狗，天都幫共匪

上年友誼賽

點

想點呀FSG

fsg 點會咁好死

Daniel Sturridge has started running again and could make the squad to face Watford. (Dominic King)

vvd完全冇消息

可以立即買遊輪了

Southampton have yet to receive any offer for Virgil Van Dijk nor have they had negotiations with any club in relation to him.

都係郵輪好
人地見票即收

哈 贊左十億都唔會用囉

收收埋埋咁多贊助 人又簽唔到

大好青年比你雪到硬晒

修其實係賣老虎撚俾我地之後已經好撚憎利
果時修又係講明唔賣
濕尻利果時又係私下接觸
老虎撚罷操先逼到修放

干爹玩心理戰

痴線

個app成日線已斷
係我信號問題定咩

米仔1點玩你問我答
陣間一定比利撚洗版問古仔係咪去疤

佢地熟咩 其實米仔同邊堆人熟

佢好似同個個都熟熟地咁
不過應該同力子最熟啦

#Coutinho has made clear to #Klopp that he'd be interested in speaking to the Barcelona IF #LFC are interested in selling. (Maddock)

Klopp though, is adamant he will not even consider an offer for #Coutinho - even if it grew considerably beyond £100m. (Maddock)

The truth is more mundane. #Coutinho really does have a back problem. (Maddock)

星期六出到？

唔得 傷

唔得

Henderson back in full training but Coutinho and Sturridge remain doubts for #LFC's trip to Watford.

Diu 輸得

對屈仔點贏

米仔開live淨係掛兩件利出黎 連比利時衫都唔掛

史獨傷仲去賣熱狗

利迷子 會唔會出去睇屈福特果場波？

Coutinho is an injury doubt for #LFC’s opening Premier League game having missed training again on Wednesday. *The Telegraph*

第一個comment

喺台灣
邊度有得睇
7點半應該唔會喺酒店

小學成日去

還返俾佢可唔可以原諒我地

台北就去銅猴子睇

咩嚟

見到了
thx

第三個

@sakho 高普今日記者會講左咩

佢屌緊女

Barcelona's latest offer for Philippe Coutinho was €85m (£77m) up front plus €15m (£13m) in add-ons, according to @SkySportsNews

Rejected

Naby Keita going nowhere this summer, but RBL are resigned to losing the player after the season & will enjoy him until then (BILD). #LFC

@AndyRannard Keita's agent looking for a house in Wirral, 10k a month. Heard it hear first. Was 9/1 to move this morning, now odds on. #LFC

LFC have rejected bid of 100m euros for Coutinho from Barca. Barca have been told (again) he’s not for sale. LFC consider the matter closed…

BASCOMBE: There is no sign of #Klopp or #FSG changing their stance RE #Coutinho. #LFC have no intention of entering negotiations.

收皮啦
垃圾博彩公司引你班垃圾落搭咋

班利狗錢最易呃
你睇下班傻鳩喺度傾䄂口靚唔靚就知🤣
仲話好彩一早買左波衫🙄你地班科金狗全部生愛滋啦😂

咩教徒？

Skysports、Paul Joyce 同 Chris Bascomde 同時報巴 second bid Coutinho，前者話 77m + 13m，後兩者話 90.3m

Paul Joyce 同 Chris Bascomde 都話利 instant reject 左

Paul Joyce 報導巴最高願意出 108m

屌，你袋左220M bid 古仔都仲要10M 10M 咁bid 一野俾220M fsg 一早賣啦

以其人之道還治其人之身

每加10M FSG成班就打一次飛機

120m 係咪fsg 心理關口

我都係台灣 ， 一齊出去食台妹 睇波

古仔賣硬架啦 應該120m

我都係台灣 一齊去食台妹 睇波

你去左成兩星期
台灣唔環島玩到咁耐？

我唔是旅遊牙 ， 要挽曬台灣 一星期都夠

希望第一場對屈福特就輸夠3：0，唔買人等降班

FA Cup replays could be scrapped to make room for a winter break. (@TimesSport)

沙鳩俾d我想聽的news ok?
唔想理呢d

Liverpool tell Barcelona they will be wasting their time if they come back with a third offer, by @JamesPearceEcho

Ralph #Rangnick is planning without Naby #Keita 🇬🇳 next summer. He admitted that it will be difficult to keep him. (Bild) #RBLeipzig

Rangnick: "Next season, #Keita 🇬🇳 has the option to go. I expect him to play a strong season. Then the big clubs will be interested in him."

Rangnick: "We always said that if a player develop faster than our club, then he will leave us." #Keita 🇬🇳

Barcelona are prepared to bid as much as £108.4m to secure the services of Philippe Coutinho, according to @_pauljoyce

Rb Leipzig 同 修記死全家

咁既然留唔住不如早d賣啦
無花紅分？

條女幾正 ， 佢都幾識揀

屌你老母有錢就係king

Phil Neville on Coutinho: "It's happening isn't it."

"He's not worth the money."

"They didn't miss him when he was out last season."

🤔😂🙈

Also funny how he's calling Matic the second best CM in the league now he's at United. No chance he said that at the end of last season.

Catalan media has spent the largest part of the transfer window trying to portray #Neymar and #Coutinho as the villains.

From Neymar "200% staying" to "Coutinho will be presented before the Gamper game", we have seen nothing but lies and lies and lies.

The truth is that Coutinho would be happy to join Barça but would ALSO be happy to stay at the club that literally rescued his career.

Barça never sat with Coutinho, they sat with intermediaries who gave them false lies because they wanted the deal so they gain a commission.

I find myself under the need to say it again: Coutinho was never in a position to "force" his way out like Catalan press keeps reporting,

Liverpool gave Coutinho everything, and he knows it. They need him this season, more than anytime before. It's time to repay the favor.

條仔先正

知道星期六著乜色衫未

屌你老母fsg
仲唔快d叫巴菜道歉

琴日狂屌古反骨條友呢？

盧卡斯走左，咁以前要守住1：0可出邊個

Klopp said to players on the pitch:
August too late, playing like this. Play FUCKING football

要1:0首先你要有1

Play ducking football dude

Can球皇

爛口煙鏟

佢應該打緊遊擊，到有source 話古動搖，佢又出嚟講嘢，到有source 反擊，佢又縮返入去，彈出彈入你打我呀笨

多果件都講緊150m 古起碼都180m 啦

識佢真人 我call佢ok?

睇d news 應該做緊勢賣啦，deal就done左架啦，係差在點交代球迷姐，我估都係120-150m成交架啦，始終巴好需要人依刻

企硬220m

唔識，但我係生態觀察員。

仲要full pay

利唔需要？

我地FSG有錢賺最重要啊ching

廢中都知唔夠好
屌你老母fsg

呢排回覆幽默左

唔好再貼古 講買人仲好

即係唔洗討論

應該開始哭喪時間

請你滾 , 滾出去 ～～～～

一齊屌佢25 反骨

Can子好撚得閒

盧卡斯係度都俾人456 lor

dllm下一版load到2046

古今次唔走下年都走梗
諗吓入邊個好過

halilovic?
ante coric?
draxler?
meyer?

唔知係咪錯覺
發現近排啲post 推得越來越慢
可能屌到口都臭都費時再屌
同埋冇買人消息

大球場買左古天奴有無得退錢

Western union是甚麼鳩

排100

官網quote 左呢段新聞

vvd is cuming

sky bet都有開殺人王個bet

買唔到Keita想買個仲勁過佢既alternative

連登仲廢過高登

點解某啲清講到走硬咁誇張

法國天空賭越熱就越FAIL

收到內幕料

真人無自信都算
上個網都咁驚青

x2

Same

唔想20m比zxxxxxx然後用25m比老母

係

係拜仁度買主人

一陣好像巴塞挖唔到人 反被人買走尼馬咁

vidal 都回塘啦
不如要辛捷斯好過
寧買當頭起

我依家驚一樣野
廢老咁小氣 會唔會留古但唔撚用佢

Renato

呢個仲on9過驚放佢走

笑到仆街

感謝會然whyxxxxxxxx提供笑話

幾有創意

點解咁多利迷弱智

真假難分

【轉會SportsLight 】

《Telegraph》記者Chris Bascombe和《Times》記者Paul Joyce證實，#巴塞隆拿 向 #利物浦 第二度報價（1億歐元，即9030萬鎊）羅致古天奴（Coutinho），遭後者拒絕。

係，正如有人砌黑哨陣

好

#welcomevidal

我唔想睇古天奴轉會新聞
Transfer Team的工作唔係淨係要Reject Bids下化

Vidal bang bang聲啦 真係勁撚到

買唔到基達買佢照殺 屌45m deal左佢啦

都話Edwards 一係睇咸片一係r水吹

冇撚用嫁條仆街

accept bids

1.5億鎊 放

九月一日 利物浦新援發佈會

基達
VVD
lemen
蘇亞雷斯

一齊宣稱 今年利物浦唯一合理目標就是英超，歐聯冠軍

跟著我醒左

唔洗煩 比銀行食手續費
叫巴塞直接比PSG張支票我地 就得

最多我地借1億 月利率20%
比巴買埋單巴利

單核係咁上下

1.5億鎊就冇得唔放啦 叫古仔Sign個release clause做1億
fsg又賺

9估：我覺得高普想要的攻中是Gotze
如果Gotze打得起，下季放古入佢唔出奇

真係好肉酸

幾多錢放我都唔會有錢落袋
Fsg班仆街都唔會識買人
當利記有一大舊錢個陣大家都知咩事
拎住舊錢比人屈 或者鳩買人
賣費托蘇亞雷斯d錢 其實用得好差

所以幾撚多錢都唔好撚放 支持放個d撚屌收收皮先

病完再講

病完啦

打雙核唔好

唔知番唔番到去以前個態

1.5億磅 即放啦
放完叫古仔set release clause做1億俾利回購
fsg又嬴

Fifa 88

on9 先會咁諗

仲有邊個會同利做生意

You

On9先會咁唸

型

ste Gerrard Gerrard , he pass the ball 40yards

歲月不饒人

Liverpool Squad for Champions League Play-Offs

Goalkeepers: Mignolet, Karius, Ward

Defenders: Matip, Lovren, Klavan, Gomez, Masterson*, Clyne, Alexander-Arnold*, Moreno, Robertson, Flanagan

Midfielders: Coutinho, Henderson, Wijnaldum, Can, Milner, Grujic, Brannagan*, Ejaria*, Woodburn*

Forwards: Firmino, Sturridge, Origi, Solanke, Mane, Salah, Kent*, Ojo*, Wilson*, Brewster*

* Locally trained player.

Brannagan同Wilson

古天奴
你諗下d死疤狗幾睇你唔起
出1億咁撚少都夠膽死
自己諗下仲過唔過幫美斯含撚啦

定係留係利到做一哥俾屌摩含到雪雪聲
做人做狗自己選擇

masterson

未來領隊

No Adam Lallana due to injury, but Nathaniel Clyne and Daniel Sturridge are included. No Markovic or Sakho obviously but Moreno is there.

No Danny Ings either, but presume that's because he's still pushing for fitness and the two legs are over the next two weeks.

FYI: Coutinho would not be cup-tied if he moved to Barcelona after playing in the play-offs. 🤷‍♂️

人地一直冇出聲專重利記決定wor ching
古最後要走都係條仆街fsg放走佢

要兩個

Meyer
100分

外圍賽唔係r聯牙

1-3要哂啦 max meyer大伏 同山齊士一樣 得個名

搵個識帶波肯過人既攻中

登腳 唔係唔夠8個

頭2個都帶得生個波 麥斯美亞太唔單薄

同賀治比下場應該一樣

€100m古仔一隻腳都買唔起喎

kovacic

入到分組賽有無得轉squad

lallana唔會無得踢歐聯掛

青訓唔係4個?
玩左FM5年

Easy goal

屈福特都洗得多過我地

都要登腳 唔係邊有25個

果然fsg捉緊一盤好大既棋

想屌下班迷fsg友發洩

但係£200m 可以買曬尼馬兩隻腳😂🤣

呢樹有冇ching 做開e-commerce

有

分組賽？

isco 勁過kovacic 好多好多

依家呢度應該死清光

要搵就要去facebook同利迷論壇

合理價值 理性投資 果堆

歐霸都要打分組賽

如果想賺錢直接成間賣俾油王算

比清

精壇先有

我都見有外國利係迷fsg

"Those guys who want fsg out dont know how to run transfer market "

有冇人覺得今年都係歐霸命

外國大把迷fsg

當年打救左佢地

每年都有錢賺 咁多利子買波衫
點解要殺雞取卵？

煙屎牙

FSG賺錢唔洗你教

自己球會train無上限
其他本土球會train最多4個
夾埋至少要8個

who are you

未來人

Your funson

擺明就係想改我個名但係改唔到

屌你老母fsg

依家大球會是優質資產來

無論阿狗果個美國佬
曼聯格沙拿家族
利撚亨利

都係not for sale

屌完又點 屌完就會買人咩
理性d啦
話唔埋有錢分呢

比人炒10-0 可能會有球票refund 😃

請問簽人未

我等8.31先反fsg

屌你咩fsg

FC Porto have threatened to report Southampton FC for an illegal approach for play Hector Herrera. #Saints

原來聽日就英超開鑼, 但搞乜鬼放星期五
好彩垃圾利星期六早場

On99 第一場特登咁早踢

用返利個template 啦

抵吖

冇可能啦
如果係 thiago仲正

達哥tone🤤🤤

J time is up

勁過古𠻹

攞住120m唔係唔豪一次呀
到我利笠人波衫

快啦

古仔真係未必會賣，係啲博彩公司同疤狗班爛狗口喉舌係度鳩up多，疤狗咁撚有錢仲出啲閪價都係博人reject姐

至於屌rb 嘅人我就諗唔明

人地咪有雄心嘅球會囉，明知下件有release clause都唔會今季急賣，用多年比佢爭下好成績

有時真係忍唔住笑

魚皮餃出前一丁

從來只有我利屌人就無話比人屌嘅

我想要keita 佢唔賣比我 我唔通要讚佢

尼馬呢單野終於比到巴狗知道自己以前係幾乞人憎
巴迷覺得自己唔想尼馬走就得 ,利記唔想放古就唔得

熱刺主帥樸治天奴在接受採訪時，表示球隊至少會簽下三四名新援：「我們肯定會花錢，我們會加強我們的陣容，簽下一些幫助我們戰鬥的球員。我們對現有的陣容很有自信，我們有實力在新賽季衝擊冠軍，但確實我們也有責任為球隊提供新面貌。我可以保證，球隊會在轉會窗口截止之前簽下一些球員。我們正在努力達成這個目標，爭取簽下三到四名新援。其實我們馬上就要完成簽約了。」

古天奴呢單野終於比到利狗知道自己以前係幾乞人憎
利迷覺得自己唔想古走就得 ,RB唔想放Keita就唔得

叫巴塞買明仔好過啦
佢有release clause

幾個禮拜買3-4個

疤係柒在叫人free verratti洗到人官方ig private
之後俾人咁樣收皮

我想宜家屌鳩你多d

效率

LET'S GO

湊利久

keita同vvd單野，fsg搞轉會都好有問題，我反而覺得唔怪得rb

呢排係咁斷

vvd 一定係 fsg 問題， keita 就似係 rb 堅決唔放留佢打多季，賣少20m 對佢地黎講濕濕碎啦

Just spoke to Liverpool's South American chief scout Fernando Troiani. He denied any interest on Gremio's Luan: "Not in our plans"

可能利狗個轉會server 都係咁

其實真係識波嗰班，係好支持賣尼馬

點解要賣比你先

Why

想知

佢破壞左巴塞個體系

我理得佢
作為球迷角度 唔通我要讚佢唔賣比我

同問

冇問題喎
係transfer team廢同垃圾啫

本身一個扭 而家2個扭

留名睇古天奴版

因為巴狗係打體制 打少一兩個星唔太大影響
屁馬係得盤扭技術高 但成日鳩扭 有人又扭冇人又扭
最緊要係first touch差要做離身修正
冇美斯soso佢唔會咁亮眼
利申 鳩up

邊個有錢邊個咪有bargaining power
但FSG係守財奴黎

佢嗰種踩定哂個波做假腳同美欺種扭已經差好遠了

尼馬加盟咁耐今年踢得最好反而走撚左

其實尼馬都真係冇當年吹到咁勁
同3R距離都幾遠下

今季尼馬加盟以黎打得最好嘅一季喎
反而蘇今季差左就真

佢係勁既，至少無左美欺牙朗就到佢既世界
但佢其實無真真正正咁溶入過個體系

想問TC呢幾日做過啲乜黎

始終巴塞係體系至上
只要個system無問題你無左尼馬都一定有辦法取替到

reject 疤

否認新目標
重申要修頓講 自己先有動作

其實巴塞點解成日買埋d唔知乜水既人 巴甲仔 保連奴果d 細佬無睇西甲 正常ed豪門 係買都買d成哂名/超新星

準備緊道歉聲明既template

所以西甲咪比左鍠囉
逐個位計根本有排換血

巴塞財力少賤種30%

等下囉 佢個演藝學院成日都有好新仔出架啦

vvd呢單野終於比到利狗知道自己以前係幾乞人憎
利迷覺得自己唔想古天奴走就得 ,修記唔想放vvd就唔得

巴近年買人水貨率高左

換主席之後佢個演藝學院都差好多

我認人乞人憎
只要肯放過來

Happy 40th anniversary to LFC legend Kenny Dalglish!

🎥 @LFC

唔買星

講明唔賣都要被人屌哂老母全家
冇人逼你讚佢
但keita 呢單野 對方講明唔賣又有咩問題
怪就怪fsg一開始出手太低 同高賊冇plan b

尼馬first touch都叫差.................
佢已經係美斯之外最好球感的球員

其實巴使唔少，掃哂班西甲貨，不過唔岩用買完又係擺

Keita若果真係rb strong hold就無計
但vvd好明顯係利轉會班友問題

對方是strong hold應該第一星期就知
無Plan B是不能接受，強如施丹都搵到尼維特做代替

鍠除左龍門得一線,其他位根本就係頂級
但係巴狗得MSN係

利物浦 Liverpool Kop End
3 分鐘前 ·
【歐聯附加賽名單】
利物浦公佈歐聯附加賽名單，應付兩回合對賀芬咸的賽事。名單中沒有沙高、馬高域及京斯三位一隊成員。
高普選擇的名單共有 32 人，包括 9 名球會青訓的 21 歲以下球員。
如晉身歐聯正賽，利物浦可再更改球員名單。

呢3個應該都係有岩價 就
摩5050

依個唔知係咪廢中只要keita同vvd

好白滑

廢中

個樣好膠

VVD無得講啦
人地咁想黎又傾好哂personal terms，而家先話唔要人就好撚仆街
80m都要照bid啦

2017 - the window of "not for sale"....
Keita, Coutinho, Dembélé, Rose, Lemar, VVD, Sanchez ...... Oh and some lad called Neymar....

係驚俾人告
都廢時屌廢中同edwards

中堅好撚緊要

人地唔肯賣呀

有覺醒懦夫 增高美斯 啦

落左bid先講人地唔賣啦

點解爸B唔鐘意INGS?真係一啲機會都唔俾佢

Ketia拖左兩個月去到七月中先落bid
明明5月已經話有興趣
都唔知成個5月6月搞轉會班人做緊乜

同沙高食禁藥單野一樣咋嗎

唔撚洗放假咩

大傷過兩次。真心慘
都未有機會可以表現自己

廢

有heart唔可以當飯食

唔撚用又唔放，年年養傷養到退休咩

邊個會買？

般字頭

同ibe 踢波

上年夏天20m都有人要

好鍾意佢, 好慘

sakho 放唔出會唔會係換 vvd 既籌碼 定還是真係on9 到無30m 就寧願擺 廢中憎到佢世盃年都要雪佢？

ings唔關廢中事
要怪就怪個天 同 耶希爾一樣
連續2年大傷

依家基本上有slk呢個潛力英撚
計埋法甲11人 費奴 史獨

利好少出雙前下
佢有機會都係走好過

應該panic sell
利話除左水昌宮 有幾個球隊問過(好像史城 佢到呢刻都無咩買人)

個問題太貴

依家沙高無得留 個個都知
拖到最後 利無得唔賣

基本上 到英超關轉會窗前
仲有大約2場比賽

有球隊覺得唔惦 要搵人情況下

人地肯賣 而有一定水準的人
會大把買家

不如賣左佢 賺返筆

屎毒, origi, ings 試旦賣走兩個去

會唔會係賣大師兄

賣真係唔怕拖到DEADLINE

咁一定後兩者啦， ings 呢兩季有等如無
solanke 可以完美取代origi

真係驚嘅
果陣吹到修有晒證據 咩黑池會面
唔知利道完歉果次同修開會傾咗d乜
可能修講到明如果1落bid就告鳩你

咁多水魚，20m買個傷兵

Ings

到時佢唔傷就真係射死利狗
利申迷史

大師兄正常追一次波就傷
都唔知幾時好番

賣去歐洲以外, 睇佢點射死利狗

應該像c9咁
傷個唔停

史毒唔傷一定正選
高明奴一班波

載入更多

世冠盃

人唔笑

對強隊出F9
對弱隊出S15

對弱隊出晒f9 s15

依家其實多左個442 form 打弱隊唔錯
好似上季尾幾場咁

蘇蘭基

如果出年都有歐聯
應該都係諗方法放走史獨

加錢買big name前鋒

因為大師兄啲走位入楔意識真係好強
破密集就係要靠嗰一下入楔
class is permanent

要睇今年史獨情況同solanke 進度成點先

破大巴plan b solanke

O子打翼啦不如
佢出波仲好過做target man

踢2場又傷 真係再踢落去 唔到50歲 就隨時行唔到

😛

好似巴迪高咁

唔比佢打前鋒肯肯定會狂射遠柱

攬撚哂d波，死都唔傳寧願起腳

打正前就推邊
打翼就推大位
咁好難做

佢最大係意識問題， 好多時掛住睇波唔現位無入契，熱身賽solanke 同佢係意識上高好多

vvd回家呀屌

Celtic
有歐洲賽
有得爭major trophy

快d接受高普爸b的愛

我老婆😏

Yes
利?不了

就算再問一次再吻亦難避免
嘴邊只感受苦澀

你牙狗

哩個時間應該回左準備出門

無波點屌
牙旦正好多

摸著對腳坐蓮
一定要中出！

仲有成半個月係到等無希望的 vvd 同 keita plan b

廢中又做生招牌

諗起佢話 we have enough cbs 就嬲

不如我地買下轟啲青訓教練 佢地教出黎啲幻幻好似好勁

都唔撚用的

有10號唔著 著11號 廢柴
有正選唔做 做後備 垃圾

佢拍尼馬真係好J

咁撚鐘意拍留返世界杯先拍囉

叫屁馬去利啦

我地需要油王買屁馬返黎

有呀 不過人地辭職走咗啦

Brendan Rodgers: "Philippe Coutinho is a world-class player, there is no doubt about that, but the power is with Liverpool."

Rodgers: "Philippe will never be short of offers, but he signed a new contract and Liverpool don't have to sell him if they don't want to."

Rodgers: "Liverpool is a fantastic club and I know Philippe really enjoys it there. He's got great supporters and a great manager."

Rodgers: "I know Philippe is happy at Liverpool, he signed a new long-term contract at the club, but only time will tell."

人渣士

Playmaker 買返Suso好唔好 又可以打翼

身型輸蝕啲 同埋唔似ac米蘭圍住佢踢？

蘇索機動性唔夠 唔岩英超

發覺原來佢都有蘇一招

發覺冇港女咁擺太陽眼鏡

Time will tell

渣士

連key件衫都懶

廢中係隊波最大果粒星嘛

我最想留住的幸運

十年後的利子：佢屌打廢中高普啦

人渣士又唔約戰利記友賽
同人地蘇超霸主屌打垃圾利

如果渣土依家仲教緊，費奴一早變左新蘇七啦
點會仲浪射緊😢

time has told

渣土淨係不敗奪冠呢樣野已經夠屌打到廢中無地自容啦

不如我地借一季kolo返黎打大後備

如果仲教緊， salah 應該變左 mahrez vvd 變 michael keane, keita 變 sigurdson

但至少增兵成功 dllm fsg

唔使借 release咗

唔撞色梗係著返主場

唔會啦
lulu用波好都唔用，重要托尼叔

所以證明依加係有幾咁唔夠人踢
要交名單？ 廢中：是但填d名上去啦

32個人呀依度

8月已經過左10日, 仲未買到新人

搵左人頂古仔未

啦子

幾時閂門轉會

Source: BT Sport

其實我覺得Woodburb同Kent 都係呢類型
如果真係會用suso
當日一定唔會賣

巴塞內部文件爆古天奴周五亮相魯營？

一定係假！

老母張相第一眼以為係大陸d校服

巴狗煩唔煩d

Cameron Brannagan is facing a month on the sidelines after breaking his hand in a freak training ground accident.
( James Pearce )

沙高貼心形胸IG條女露左暈
但幾正

巴

............................................

又一廢青發現

Rose revealed he hopes Spurs make a couple of signings - "not players you have to Google and say, 'Who's that?' I mean well-known players" - and called Walker's departure "a big blow".

同利撚諗法一樣

降頭

8月已經過左20日，仲未買新人

圖

有露咩

原來熱刺今個轉會窗賺緊75m

另一邊波有露

bam

圖呢

hello 無圖

TINY

仲以為紅到外國 搞到我特登去左mamadousakho3個ig搵

內部文件居然係英文

乜水黎,咁多人FOLLOW

G

粉紅色

隻貓

睇轉會post先知原來熱個人工仲閪過垃圾利
top薪得100k

but kane, ali la diu，出夠150k

好可愛呀

買harry kane 過黎

【歐聯附加賽名單】

利物浦公佈歐聯附加賽名單，應付兩回合對賀芬咸的賽事。名單中沒有沙高、馬高域及京斯三位一隊成員。

高普選擇的名單共有 32 人，包括 9 名球會青訓的 21 歲以下球員。

如晉身歐聯正賽，利物浦可再更改球員名單。

Goalkeepers: Mignolet, Karius, Ward

Defenders: Matip, Lovren, Klavan, Gomez, Masterson*, Clyne, Alexander-Arnold*, Moreno, Robertson, Flanagan

Midfielders: Coutinho, Henderson, Wijnaldum, Can, Milner, Grujic, Brannagan*, Ejaria*, Woodburn*

Forwards: Firmino, Sturridge, Origi, Solanke, Mane, Salah, Kent*, Ojo*, Wilson*, Brewster*

點睇Danny rose

1001

1002

Brannagan is unlikely to go out on loan but this could be his final season with the Reds as he's out of contract next summer. (James Pearce)

屌 又走一個

BREAKING: Danny Rose wants to join Chelsea or Manchester United this summer if Spurs are prepared to sell him. [Sky Sports]

投降啦...

季前賽都無得出 今年應該要黎湊數only

luke shaw